永續基本法？

當年毓民尻達國師提倡嘅永續基本法係咪同朱經緯一樣走得太前

永續邊夠呀
本閪野留左大把位俾支共禍港㗎
求其講兩個
人大有釋法權
有權單方面宣布香港進入緊急狀態
然後大條道理出老解

毋忘義士，追悼紀念

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

而家仲有基本法都搞成咁....
續唔續都係屎

反正習近平都要搞鳩你